[神既安排]男子上教會途中 鳴鳳街中伏被亂棍扑頭

男子上教會途中 鳴鳳街中伏被亂棍扑頭

黃大仙早上發生傷人案。一名姓黃(52歲)男子，駕駛七人車載同親友，抵達黃大仙竹園鳴鳳街，甫下車步往附近一教會途中，突然有3至4名南亞裔男子手持木棍趨近，將他拉往一邊，並以木棍襲擊及扑打其頭部，他寡不敵眾，受傷倒地。親友見狀大聲呼救，由途人協助致電報警。警員接報到場，兇徒已作鳥獸散，警方正調查對方逞兇動機。

天父爸爸派人打鳩你一定有用意

當頭棒喝

放下屠刀 立地信耶穌

其實南亞人打人收開咩價

可能一陣佢會有意外，俾人打係拯救咗佢

真神？